好後悔買左今期居屋

買完先黎國安法屌今次GG早知唔買啦
我想移民呀

你哩啲人移民到去邊？移完去掃地？

唔緊要啦，係香港淨係買到居屋既人去到外國都無咩作為

咪係，樓主都好撚搞笑

自住驚閪

撻左佢

其實巴打們一定好似iphone咁Strong hold等你走先
龍市只會GoGoGo

居屋買親都實賺㗎啦
以當時嘅情況嚟講

＄１ 同你收

居屋姐 又唔係山頂豪宅

唔知你係綠表定白表
綠表嘅話真係笑死

買得居屋移撚到民咩

居屋

賣左佢去台灣讀書

去到做侍應/農場打雜我都肯

冇得撻，裝修緊啦

我不如拎舊錢去外國讀書再搵野做好過

後悔咪唔好住囉，你失敗唔係在買左居屋，而係無腦。

幾十萬首期唔夠讀書

撻訂啦 仲買

講得好

不嬲政府就係想人供樓綁住人心，
不過後生呢代好多都睇通左。。。

聽講居屋可以原價賣返比房署

睇决心既者，買實左就真係綁死無得賣走唔到啦

無錯
提高9成按個樓價就係咁用

嘩你咁直既....

移民啦
走得好走

唔走？ 命同錢都無

投資移民台灣，開間coffee shop ,過吓日晨同台妹交流吓，賣吓雞蛋仔咁囉

居屋驚閪咩咁平

其實香港人係抵死的
上連登見到好多人的劣根性
同中國人無分別根本

Why not？

掃地都請本地人啦請你做乜鳩

唔中意台灣，同埋台灣都唔安全，以前上一代以為香港安全走難落黎，點知

低技術冇人肯做，我唔介意做

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

走咗先 賤死係外國好過死係度 咁死法唔抵

去掃地好失禮你咩

唉好慘，留得係到既都係走唔到既二等香港人睇到香港個勢真係唔得掂

幾撚時話失禮
係講緊去到無得揀呀柒頭
你依家就失禮喇

買得居屋水位就唔好諗咁多啦

留係香港唔好話揀工
生存嘅自由都無呀

無撚有錢 一方面又叫班後生仔去衝 依家成班又話移民走佬真正當班後生係condom

你以為啦

大把 80 後 90 後 忍唔住上左車啦
尤其係近日 班地產狗造出嚟既 「樓市復活」

是旦la
唔會跌好多

以家連聚都聚唔到，理大個戰歷歷在目，我都想永遠做香港人，但香港已經唔再係香港，以家香港人唔齊心根本打唔贏，單講罷工已經做唔到

去到台灣，將來生仔依然要擔心共產黨會唔會打到嚟

排$20

講到去第二個國家你就有屋住咁

居屋一間幾錢？

可以賣返出去

白鴿眼 你實好叻啦

香港人咁捱得，有建築技能嘅做水電裝修，泥水木工油漆全部有分，技術低嘅做餐廳，保安，超市收銀，送貨，工廠製造業

醫護唔使講，技術移民爆分可即走。

金融嘅。有電腦上到網就操作到

做AA就慘啲！0分

咁快收左樓？

起好喇咩 今期喎

要跑得快過馬先可以評馬
未踢過世界盃唔可以笑人踢波渣

挪威掃地四皮幾，多過大部分藍絲廢老

驚閪咩，咪又係要住屋

驚你唔信，cap埋俾你睇

兒登學生雞同老豆老母住緊
走去笑人買居屋

收左啦

第一日上連登？

舊同事講話加拿大掃地係政府工 未必會請你
同埋佢話亞洲人地位好低 衰過黑人
我未去過加拿大 有錯請指教

公務員想講少少嘢

不過唔會請non EEA外國人
搵一百萬一個月都唔輪到你啦

之前有班人
不問世事

日日狂返工
為買樓供樓

唔知嚟緊佢地會點

我掃地都肯，唔想係共產黨底下好似支那人咁生活，好屈辱d朋友個個以家爭住擦中國鞋，欣然接受現實，sorry我真係講唔出口囉！

醫護就話得姐 考返個Ielts toeic
但技術抵又水電裝修依班人英文都唔識咁點走

居屋都咁驚就縮返落老母個閪度唔好出嚟獻世啦

去底特律創業😤

難搵工係真，但勁多亞洲人，唔會話地位好低囉，大愛國家黎
有朋友喺加拿大政府度做緊會計師（佢唔喺嗰邊土生土長）

何文田咪收咗囉
兩三房大單位

移民去發達國家
同低賤人口爭飯食
永續working holiday

咁捱得，卻唔諗住喺香港捱埋落去

秒

FB tg whatapp 無得用！一定要we7 ,無連登無Twitter!
點捱？講句光復香港=港獨=分裂國家，喺監獄捱？

已經洗濕咗個頭

其實都要呀
係便利店買支細水都要25NOK喎

重稅但有福利嘛。香港係低稅但俾一仙香港警察都係唔值

想移去北歐咁大想頭

人哋台灣白色恐怖時期咪咁捱，人哋講緊唔gur你，屈你係共匪就係，講到唔洗講，直接坐監同打靶。

人哋捱到，點解你捱唔到

因為一個喺中華民國，一個係中華人民共和國

其實外國掃地人工都唔錯嫁

掃地都好好

撻訂移民囉

即刻去廣州買屋先 橫掂都係中國 又平

呢個真 港島區居屋起碼都六七百萬 夠買間普通私樓
開頭幾個comment全部都笑居屋仔 笑左

南沙區，隔離有南沙客運碼頭，虎門震動大橋，80萬人仔有3房900尺。買架比亞迪有車有樓，香港買車位都唔得啦

居屋都驚
學人買咩樓
抽新樓俾訂果班都未出聲
別人恐荒我勇敢 樓市GOGOGO

係芬蘭見過靚女係酒店吸塵掃地

無知不是罪

做人可以厚道d，講野唔駛咁刻薄

讀個Master 60萬慳啲使錢 應該都夠嘅

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

你買黎炒咩？
當初買樓唔係預左今日嘅局面？

保安都可以技術移民嘅話，咁你仲住香港交租？

買樓供樓可以gg

平左咁多
驚咩

居屋咁撚平都驚dllm

專心草夠百五萬去台灣

然後銀行嗰度

買得居屋都係比公屋戶好少少咋喎

咁窮移去大灣區咩

我想走，拋哂股票離開啦，香港玩唔落去

好彩租樓ja!。聽你上年瘋狂叫人入市買樓自住就大撚鑊

想睇佢地喊晒口仆街

點解既 有乜分別

要開實鋪3年，仲要至少請兩個員工，百五萬一定唔夠，預三百萬就差唔多

好過連登仔樓又冇又走唔甩既

連登仔係咁 憎人富貴嫌人貧

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

掃地換自由好失禮你?

樓市gogogo

申請唔到working visa

之前仲降低左9 成按既門檻，都無咁好死嫁啦

居屋2019 琴日sd 短訊+信比我揀樓 我排第3x都有信可以去簡 真係好多人唔要

居屋應該好難賣走

移民去邊？？
又窮又廢邊個國家會收

成班講到移民好似食生菜咁

香港都有農場餐廳

你就係移唔到先要買居屋吖嘛，
話移就移咩我夠想移

會有幾大鑊？
交租幾年就唔大鑊
你有冇錢走都成問題

本身冇諗過要移，如果下定左決心，早幾年過左外國讀書，舖定條路啦

稅呢？幾多%？

你仲唔快啲去掃地？

有心移民仲點會買樓 拎國安法黎講
本身都一國一制咁滯啦 你咪又係仆到去買樓

撻啦
買層居屋都驚到騰騰震
肯定係廢柴

居屋真係冇討論價值

天真到以為私樓會跌到平過你而家個價？

唔講以為樓主可以勁到想點揀都得。
連買間居屋都驚到咁，仲話移民
證明垃圾一個

居屋姐, 資產唔過200萬都移到民?
一啲落後國家可能得

咁我搵得多過掃地嘅，未使住

咁唔好咩
自己知自己事

得返開放式
比你住緊公屋都唔要啦

開放式居屋都唔知起來做咩

起黎充數
今期好似四千八個單位
有一千個係開放式

冇呀

mean but true

老閪都供

唔好傻啦
樓主嗰層居屋真係今期何文田既話
三年後正價轉售
坐低執三百粒
分分望五百

一手居屋使咩驚啊 平咁多
有排都未死到你
自住供樓點都平過租
二手就自求多福呢排又多左勁多天價居二成交 高位接棒真係多謝你

認同，只係買貴左

仲有人會肯買？自由市場就要補幾球地價，居二/綠表又出唔出得起咁高價？

超級同意
不過講出嚟又比人當分化撚

就係未補地價先賣到私樓價
你唔好睇少港豬既威力
仲有好多藍絲/港豬唔當國安法係咩

繼續做香港賤民交租佬啦

邊度國家會收留無錢無技能嘅連登仔？

重稅但住屋 醫療 教育 都少好多煩惱 完全抵交
香港稅少對有錢人 生意人就好 打份工交少稅 之後咪又係去咗租 醫保到
仲俾埋黑警同大陸佬 個港共政府係維護政權利益 唔係著眼香港人利益

無錢無技能嘅上公屋食政府啦！

個個都仲係諗點上車點供樓 點會睇通
不過有能力嘅後生都走晒 廿幾歲已經去晒英美加發展 不過呢d只係佔幾%嘅人

外國清潔工收入唔差

香港樓市核爆都唔跌 冇事嘅
唔好諗d業主之後點仆街啦 諗咗十年都冇事
到真係有事先出嚟笑都未遲

ching買咗何文田？

即係公屋仔講移民？

諗住過去台灣繼續住公屋

我當人地真係請外國人做打雜，你買得居屋都唔細唔會係二字頭啦，人地點解要請個老野唔請個後生捱得，身體質素好啲？

今時今日技術移民易過投資移民 除非你極有錢
大把人住公屋都有資格移民 讀個岩field岩國家既phd已經好多地方得

點會

綠表係公屋户先有

移去大媽區。

2字頭但身體係差

你完全違背左移民既意思

呢到本身個lump sum 細，放未補價市場市價5球當然都仲有承接力
何文田講緊一手都4，5球，
要賺3－5球姐係講緊要賣8球－10球，
Lump sum 大咁多，綠表／居二市場會有咁大承接力？
8球－10球會買居屋？

買到南昌 何文田大單位有咩後悔

要你供 30年樓
就係想你做一世 20世紀 奴隸

自由？食得？

即係蝕左？

公墓猿都有綠表

樓主話自己後悔買
我咪話佢後乜L悔，有抽居屋資格既人都係收入有限，唔買居屋佢仲可以點？哪有錢？

非常認同！

唔死都X 用

不過你唔買會住邊？
轉租屋？